NGT48討論區第20回︰山口真帆生日倒數中!!!!

溫馨提示
我愛Aya,Aya愛我

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
SKE48 小畑優奈

センター︰荻野由佳
北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

1001

1004

20？
回帶牙？

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

開過啦....

ok

30回